對家要黑社會打示威者呀，仲失焦

同獨立調查委員會一樣，你唔正視個問題就會不停俾人打，而且黑社會光明正大打埋記者議員同其他普通路人。
已經唔係政治咁單純，而家官商鄉黑聯手呀